呢兩條鄉下仔 認住佢 打出名堂喎

去物資站拎野喎 派D垃圾比佢地好喇

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

舊聞黎架仆街

黑警黎架

咁似圍村仔嘅